［絲打入］請教下Bra Bra學問

小妹我75F（Wocoal）
但係唔知點解著極Bra都無乳溝....好想要乳溝啊😭😭😭係咪著錯Bra

男人要有波罅咪做下尖囉

想要乳溝買冇雞心bra
但得閒著下好
呢種對胸型唔好

係咪外擴呀
正常呢個size唔會冇架喎
你着wacoal邊款呀？
不過我都留意到wacoal有d款中間分得好開

唔知wo.....係咪要有乳溝先係著啱Bra架...

男人戴咩bra

真女人👩🏻

阿小妹你75F都無條溝
點吸引條仔呀？
人地當你性玩具咋掛
無溝用

same
wacoal都有分集中同舒適款
可以問下店員

無圖傾嚟把撚

唔係，正常有雞心bra係會分開對波
有雞心嘅bra你著到有溝即係壓到肉
係著錯，戴啱唔應該有溝
除非你著冇雞心/你係連胸

好多ig見到個啲有溝因為全部著低晒
我眼見好多其實要著返高，大一cup先啱